%@metapost:coupecube.mp
%@Auteur: François Drouin\par
J'ai pris un cube, je l'ai scié et j'en ai séparé les morceaux.
\begin{myenumerate}
  \item Complète en bleu les dessins en perspective des morceaux séparés
  \item Trace en rouge les arêtes cachées.
\end{myenumerate}
\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-1}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-2}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-3}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-4}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-5}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-6}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-7}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-9}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-10}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-11}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-12}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-13}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-14}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-15}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-16}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-17}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube-18}
